火箭基石即討吹奏區

遲左

(

8分鐘

7分 2板 5助攻

4 reb 呃三雙

史高拿返左來

垃圾又炒上籃

Harden!

今日幾球55波都吹blocking

次次第二節發波瘟

又夠10粒3分

Air

入來g持樓主的

thx

基石

倒水屌啦星

唔好倒水呀屌

capela屌你老母 唔識射罰球就躝啦 全炒

火箭比笨另屌打

咁都入到

30分 9 ast 6reb

ariza

仲唔射on9

ft又派膠

on9

要輸啦

Anderson

之前ft 已經on99 第四節又係咁屌

第4節要不是gordon

頭三節食哂屎

係咁TO

全隊都係capela

一槍打死我

加油lin帝

ariza補返佢派膠個球

lin air

咩事

又炒罰球

屌哂成隊老母

仆街入哂4分 end game

Lopez 得一個籃板。 一開始以為中bug

全隊罰球56%

籃零王

全部Howard 上身

Gordan第4節

又係pb救全家

今場啲守波好垃圾
要不是pb同eg

Lopez